LIHKG Clockenflap 2016 討論區

有冇人去啊

一陣去
第一次去有咩要注意

注意今日落雨

仆街又落雨一陣要睇草東呀

落雨有feel

Helper 番緊去

頭先落住雨睇草東，仲要好撚大雨
真係濕鳩晒

屌我冇帶遮濕撚曬
Anyway企前面果班開曬遮乜鳩都睇唔到好撚冇引

班友犯賤
係要人屌先肯收遮

著住雨褸都開遮嗰啲，我真係唔知講咩好

頭先睇陳綺貞聽到有人係咁叫人收遮
「黃色雨褸嗰快撚啲收遮！」

頭先MIA有班似國際學校既0靚仔0靚妹開曬遮
後面超高鬼佬同女朋友忍唔住 佢
全場前排面都收曬佢地仲敢再開返遮

話事話係咪我on9唔識欣賞
點解我覺得MIA好hea同音響做得好似幾差
利申原本完全唔識MIA

企最前果幾行 綺貞一出來就自動自覺收曬遮

一次過聽哂草東同陳老師好滿足
雖然濕撚哂

Pop 友， 真心垃圾一件
講真全日最高質果班係曬個細stage度

fwd stage 個邊真心正

草東太少時間比佢玩👍

希望今日唔好落雨

可惜fwd 果面mixing 真係麻麻 淨係聽左幾個
Blood orange d bass 混人聲又細, 第一首結他推都冇推出黎
老師個balance 好d 但係冇執過eq feed 左幾次

KEF stage 最高質， pumarosa 同65daysofstatic

但KEF stage啲sounds我真係頂唔順
太拆太嘈，雖然KEF stage啲lineup係好高汁
但我聽完TFVSJS同Fantastic Day就冇再去了
明明好想聽Pumarosa+65daysofstatic

草東真係好撚正，
我已經決定咗返深圳B10睇

我聽GDJYB0個陣一開始企最前
feel到個心臟係咁比人打咁

咁大雨都轉場 大場真係冇乜邊個正， 除左草東同第一日 George Clinton sigur ros 之外

我就係睇完Fantastic Day轉場睇草東
結果行到去睇嘅時候大雨到仆街

不能同意更多，尋晚65daysofstatic

No man sky 首theme 正到爆屎渠
今晚foals 應該又聽到升仙

Shura live中中地伏

等緊Foals

Why? 聽shura多過londongrammar，但係今日無去

Shura 咁高質都伏

頭先foals 同世界未日勁正

今年個場細左

話會好快香港開演唱會

Foals 真係不枉我咁期待 雖然短咗d但係有cassius

唔係話 Glastonbury 咩？

Sensi Lion
Otaka Mobb

佢地話come back soon 喎

最正係drummer 踩到甩pedal 嬲到完場扔走個bass drum

有冇人知yo la tengo setlist
首首都好熟但up唔出名
淨係記得tom courtenay, autumn sweater, ohm

正！

Yo La Tengo企最前

Foals真係好撚正

我企到好前 前面得三四排 逼到痴左線 又有個醉鬼佬撞黎撞去

我都係前面偏右，有堆鬼妹完全唔郁

唱Live 麻廣地 但佢啲歌都唔係聽佢唱架啦
Lucy Rose so sweet

我都係前面右邊，得我同一個鬼妹跳同投入睇。其他既成條柱咁企係度

Lucy Rose真係J出血

我係前中 high到傻